[
    {
        "id": 1296,
        "question": "Elektrik enerjisini kimyasal enerji olarak depolayıp ihtiyaç durumunda bu enerjiyi tekrar elektrik enerjisine çeviren cihaz",
        "letter": "A",
        "answer": "Akü"
    },
    {
        "id": 134,
        "question": "Banyodan çıkarken kurulanmak için kullanılan, önden açık, havludan yapılmış giysi",
        "letter": "B",
        "answer": "bornoz"
    },
    {
        "id": 914,
        "question": "At Alıp Satan Kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Cambaz, canbaz"
    },
    {
        "id": 170,
        "question": "Hayatı boyunca birçok sıkıntı ve üzüntü çekmiş (kimse)",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çilekeş"
    },
    {
        "id": 551,
        "question": "Çapraz Bağların bulunduğu uzuv",
        "letter": "D",
        "answer": "Diz"
    },
    {
        "id": 565,
        "question": "Saf dışı bırakmak",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekarte, Ekarte etme, Ekarte etmek"
    },
    {
        "id": 751,
        "question": "Gerçekte var olmayan, hayali anlamındaki söz",
        "letter": "F",
        "answer": "Fantastik"
    },
    {
        "id": 584,
        "question": "Seçkin, seçilmiş, seçme",
        "letter": "G",
        "answer": "Güzide, Gûzide"
    },
    {
        "id": 1853,
        "question": "METAL, PLASTİK VEYA AHŞAPTAN YAPILMIŞ ÇEŞİTLİ KULLANIM ALANLARI OLAN ÇEMBER",
        "letter": "H",
        "answer": "Halka"
    },
    {
        "id": 270,
        "question": "Çözülmesi kolay düğüm, eğreti düğüm",
        "letter": "İ",
        "answer": "ilmek"
    },
    {
        "id": 276,
        "question": "Yeterli, yetecek ölçüde olan",
        "letter": "K",
        "answer": "kafi, kâfi"
    },
    {
        "id": 981,
        "question": "Amerikan devesi de denilen geviş getirenlerden bir hayvan",
        "letter": "L",
        "answer": "Lama"
    },
    {
        "id": 313,
        "question": "Ara verme, duraklama",
        "letter": "M",
        "answer": "mola"
    },
    {
        "id": 339,
        "question": "Tavsiye, öğüt",
        "letter": "N",
        "answer": "nasihat"
    },
    {
        "id": 652,
        "question": "Antik Yunan'da müzisyenlerin konser verdiği basamaklı yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Odeon"
    },
    {
        "id": 31,
        "question": "Yaşam, hayat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ömür"
    },
    {
        "id": 933,
        "question": "Temizlik, Saflık",
        "letter": "P",
        "answer": "Paki"
    },
    {
        "id": 396,
        "question": "Yönetme, düzenleme biçimi, düzen",
        "letter": "R",
        "answer": "rejim"
    },
    {
        "id": 1235,
        "question": "Karaciğer tarafından üretilen sindirim sıvısı",
        "letter": "S",
        "answer": "Safra, safra sıvısı"
    },
    {
        "id": 1467,
        "question": "Genellikle binaların girişine gelen elektrik akımını açıp kapamaya yarayan araç",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şalter"
    },
    {
        "id": 1809,
        "question": "TOPRAK ALTINDA YETİŞEN, TADI, KOKUSU VE YÜKSEK FİYATIYLA DA ÜNLÜ BİR MANTAR TÜRÜ",
        "letter": "T",
        "answer": "Trüf, Trüf mantarı"
    },
    {
        "id": 724,
        "question": "Bir gezegenin çekiminde bulunarak onun çevresinde dolanan daha küçük gezegen",
        "letter": "U",
        "answer": "Uydu, uydusu"
    },
    {
        "id": 1468,
        "question": "Güvercinlerden, korularda yaşayan, eti için avlanan, boz renkli bir kuş (Streptopelia turtur)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üveyik"
    },
    {
        "id": 865,
        "question": "Kelimeler yerine, sadece sesli harfler kullanarak, insan sesiyle müzik icra etmek",
        "letter": "V",
        "answer": "Vokaliz, vokalız"
    },
    {
        "id": 1501,
        "question": "Parmağa geçirilen genellikle metal halka",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüzük"
    },
    {
        "id": 1593,
        "question": "Ard arda birden fazla aracın kazaya karışması durumu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zincirleme, zincirleme kaza"
    }
]